Hij hield een waarschuwing als hij sprak, want iedereen hoorde een sleutel zachtjes in het slot van de hal.
Ik kon niet alleen maar bewondering, zelfs op zo'n moment, de manier waarop een dominante geest beweerd zelf.
In al onze jachtpartijen en avonturen in verschillende delen van de wereld, Quincey Morris was altijd al een afspraak te maken voor het plan van actie en Arthur en ik was gewend te gehoorzamen impliciet.
Nu, de oude gewoonte leek te worden vernieuwd instinctief.
Met een snelle blik om de kamer, hij tegelijk aangelegd onze plan van aanpak, en spreken zonder een woord, een gebaar, plaatste ons in stand.
